期待黑警 / 少數派 / 林大總統 /林鄭出聲明譴責黃色經濟圈

最近食黃店
心境健康咗
希望繼續做
越食越健康

期待黑警 / 少數派 / 林大總統 /林鄭出聲明譴責黃色經濟圈

做對了

其實正苦甚至中共真係幫我地賣足廣告

係良心經濟圈

期待黑警 / 少數派 / 林大總統 /林鄭／何妖出聲明譴責黃色經濟圈

期待黑警 / 少數派 / 林大總統 /林鄭／何妖出聲明譴責黃色經濟圈

期待黑警 / 少數派 / 林大總統 /林鄭／何妖出聲明譴責黃色經濟圈

日日食黃店買黃貨

食黃店有一個好處，唔駛一路食一路聽(被逼)班廢老發表偉論

期待黑警 / 鄧小強 / 少數派 / 林大總統 /林鄭／何妖出聲明譴責黃色經濟圈

期待黑警 / 鄧小強 / 少數派 / 林大總統 /林鄭／何妖出聲明譴責黃色經濟圈

期待黑警 / 鄧小強 / 少數派 / 林大總統 /林鄭／何妖出聲明譴責黃色經濟圈

期待黑警 / 鄧小強 / 少數派 / 林大總統 /林鄭／何妖出聲明譴責黃色經濟圈